---
title: "Camino a la desesperación"
date: 2019-12-18
draft: true 
menu:
  sidebar:
    name: Gingko
    identifier: ginko
    parent: poemas
    weight: 40
author:
  name: Estrechos de Miras
  image: /images/author/Estrechos.jpg
---

Mi último paseo terminó huyendo de nuevo de tu fantasma, sintiendo la llamada de la destrucción y notando el cosquilleo de la adrenalina que me suplica esconderme. No existen para mí los paseos tranquilos, las noches de luna o el aire puro, pues vivo atormentado por puñaladas abiertas que los demás sabrían coserse mientras yo no puedo ni hacerme un torniquete

Y, así, como el cuento de hadas se ha tornado pesadilla, ahora las encinas se convierten en espinos, cortándome el paso y clavándose poco a poco; los ríos son “meaos” como el Manzanares, el rojo de las nubes al atardecer solo me evoca recuerdos de Vietnam, y me muero por volver a esconder mi cabeza entre las sábanas como un niño asustado

---

📸 : Photo by [Samuel Zeller](https://unsplash.com/@samuelzeller) on Unsplash 

#gingko #poesiaenespañol #poesia #poetry #estrechosdemiras
